一人一個粗口歇後語

如題

屌你老豆 縮埋一舊

四方西 乜撚都唔啱

第一次聽

屌你老母 芝士漢堡

戅鳩鳩 食賓周

太監信耶穌，無撚得救

啊婆賽跑

老閪都走？

童軍跳彈床

右邊弟弟無屋住

沖田總司

左撚住晒

你老母俾狗屌 我屌你老母

風吹皇帝褲浪

童子軍跳彈床

咁計法姐係你係狗？

屌你老母呀 屌你老母

事鳩但

處女投胎，前世未比人屌過

太監騎馬

老舉埋年

碌尻fing fing ，fing到秀茂坪

盧海鵬試咪

條撚準備

無撚得頂

小學雞係咪唔知咩係歇後語

新會然?

算鳩數

孤鳩寒

猩猩打飛機
玩撚猿

賓周吹喇叭

澳門朋友

Macau friend

大監生cancer

牛鞭煲醋

呢個好笑

肉撚酸

右卵搬屋 左卵住晒

太監做愛

太監騎馬，無撚得頂

肛門精靈

太監洞房 冇撚用

屎忽鬼

玉皇大帝第九個孫

呀婆走火 老閪都走

呀媽教女
西咪露

細佬仔玩賓周

越玩越縮

形容啲生意越來越差

lm

國際機場男廁

屌你老豆，縮埋一舊
屌你家姐，快過火車
屌你細佬，細佬仲細

好撚多人唔知乜野係歇後語

最尾嗰句

廣東話既極致

用手篤波 無q用

哂鳩氣

柒撚懵懵食甜筒

單手打飛機

乜撚都有

屌你老母喬寶寶

太監叫雞，冇撚用

成隻狗咁樣
一模狗樣

Fuck your mother cheese hamburger
中英都啱音

蟻多嬲死象，屌你老母

幾正

唔死都冇撚用

高質

法籣西國王
費撚事傾

財散人安樂？

屌你班小學雞唔撚知歇後語係乜唔該去Google 吓先黎回覆啦

劉慧卿喎

I am your father

毓民

原來係咁解的！
上連登學到新野~

根本太監做咩都屈既

荷蘭銀行支票

親子丼 - 冚家剷
親子丼 - 冚家拎

大粒龍眼大粒核

好撚笨柒

殭屍扯旗 死撚硬

Lm

盲佬睇四仔 聽屌

屌你老母 陳廷佳

我啊媽話戅鳩鳩行路上廣州

你比狗屌關老衲撚事

幾個經典嘅：

黑鬼痾尿：烏撚sir sir
Mer 咀尿壺：包拗尻頸
猩猩打飛機：玩撚完（猿）

國際機場男廁 乜撚都有

關公賓周，關人撚事
老虎屌閪，一獲過（聽講好興多p

男廁清潔阿姐
咩撚都見過

出家做和尚 晒撚晒
警察追賊 撚狗咁撚

陳庭佳陳庭佳

She gonna 咸濕 me

賓周吹喇叭 sin 鳩氣

光頭老賣梳

蟻多嬲死象

屌你家姐 快過火車

法蘭西皇帝

Ok u win

吞食天地

廢撚事傾

屌你細佬 時間仲早

老虎扯旗，伸鳩虎（辛鳩苦）

童軍跳彈床 是尻但但

喂 細佬 呢d唔係歇後語喎
你地真係牛鞭煲醋 處女投胎

唔好意思分得唔係好清
蟻多嬲死象果d就算啦好明顯
果d完全唔撚識回歇後語既究竟係直必定假膠
屌你老母我好撚亂呀

十個回覆有九個都錯
我出番去算
好攰

開post無圖 _ _ _ _

圖片題

擔遮行窄路

唔衰唔撚做

冚家Ling

玉帝第9個孫
。
。
。
。
。
。
。
。
（玉九孫）
肉尻酸

活學活用ben sir

阿婆賽跑

老閪都要贏

cls

其實太監係無袋唔係無撚？

屌你老母

無人做到

袋

細路仔玩賓周
唔係冇黎反應咩

戇鳩 揭後語呀 做乜撚野呀

女人係罪 無撚有錯

荷蘭牛仔褲。

金撈詹鬧人真係好撚正

屌你老細 細佬仲細

多手見接龍接落去

包皮環境 惡劣

四方西都無聽過
新會然？

屌你老母 係唔係男人黎架

法國大餐
多舊魚

無你電話

點搵你（屌撚你）

太監屌閪，無撚得屌

你呀媽生雞仔
你老母係雞

LM

好撚賤

屌你越睇越辛苦，成班on9小學雞唔撚識咩叫歇後語就讀多幾年書啦，仲係到接龍，低質到

屌你老母西，麥條麥樂雞

你係一條在森林唔郁既賓周>懶撚係野

猶差叔叔

阿婆擔梯，老閪都上

妓院大減價
免費妓院

抵屌

JER JER 吹喇吧 曬尻氣

太監曬太陽 無撚曬

唔知講左未
處女投胎

孖煙通甩線頭，痴撚線

把口生係賓洲到，鳩噏

太監扑野，無撚用

我個名

亂鳩估 無痛苦
柒撚蒙蒙 食甜筒

知唔知咩係歇後語

聯合國廁所

乜撚都有

雙層魚柳飽
多鳩餘

太監好忙

屌你係咪我中同依句野我中學講

一聲爆炸 我隻閪都都縮埋

太監騎馬 冇撚得頂

阿婆跑步 老閪都走

仲以為係港女咁解

之前好似有張GIF

太監同粗口有種微妙關係

好耐冇見過啲高質post

釣魚唔好炒蟹！

屌你屎忽 化痰止咳

呢個點解啊？

France king

右邊弟弟終於有屋住，打開門先發現春袋已經住左入去
-- 袋住先

高條撚咩
十個有九個都唔撚識玩既

見到啲小學雞唔識玩真係好撚柒

用口反包皮

食撚屎

預防禽流感
勿摸護家禽

On9得黎幾好笑

新會然

仲話高質 連登真係多垃圾小學雞

阿婆撐艇

老閪都撐

阿叔追車

大鑊
大鑊

仲有 唔屌唔得

留名

孔夫子尿布

恐撚怖

秒 屌你老母

高質post

阿婆跑步

老西都走阿

呀婆扑野
老系都做

妓女數錢